(HEHE) 晚間嘅秒回好有Feel ❷❶

推

嗨

早晨啦

應該係今日天氣冇咁凍
茨巴冇賴床

我次次訓醒手機都冇晒電
日日搭車都要拎住個尿袋叉

茨茨

全中

食褪黑激素(Melatonin)

早

幫助訓覺
訓返多d咪冇晒黑眼圈

凍真係頂唔撚緊

考驗係肛門括約肌

你*

靚仔會成日比人狙擊

我又狙擊你地

又見你掛住我

腳腳

即刻趕返公司屙個靚屎 幫個廁所開齋

公司請你返黎痾痾屎

真BI?

好爽

.....ok

有仔

閪客

好彩唔是Face to face

拍左一排

識朋友重要過識仔

有仔當然咁講

利申矮毒柒肥

腳仔唔好嬲

腳仔取暖啦

攬定拖

好淫

笑撚咗

留名

早晨～

熱死了

Me too

Hi

Hey

cls

關咩事

早晨

完sem

Hello大家
例牌蒲頭

午安

咁我叫大家唔好入嚟囉

午安肉肉

hi 我叫肥妹

咁係咩意思
Sir 你點知的

咁唔滿意 不如直接點名邊啲人唔好入嚟 大家有個共識最好

食飯未

單戀

未 夜晚又要食野 唔想食咁飽

食個tea 先

Yo 有無人掛住我

運動型男

無可摸耳去睇

我都好認真

小朋友

見緊工之見到一半得返我一個

身材可以練

Chrome 都死 用ie喇

需要另一半督促下你

me

伏？

u r not alone

瞓咗十幾個鐘

學生

奈子

SHIT～～～每年過年前就會出現嚴重交通意外。。。。
願巴打們平安

想食sukiya. . .

排到2046

好悶 下個meeting 10點

睇youtube 凌晨都要排

食個飯先

留名 一人一個最近丁開既靚仔

69 咁樣餵

仲有白汁

我鐘意可愛型男仔多

唔岩口味

我要

芝士仔

你男朋友細過你？

台柱出現啦～

秘書

雞哥

食咩呀

我都係 完咗成個月

係鄰仔呀

新人

hi

我？